{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006855",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 득인"
    },
    "text": "こんにちは:) コーヒーがおいしい潭陽昌平カフェのドゥクインです。 すべてのメニューはテイクアウト可能であり、店内でのみペット同伴が可能です。 お子様と一緒にお越しになる場合は、お子様のケアをお願いします。 営業時間は毎日10:00~22:00で、第4木曜日は定休日です。メニューにはリアルいちごミルクセーキ、いちごラテ、バスクチーズケーキ、ココナッツシェイク、かき氷シェイク、手作りヨーグルト、アメリカーノがあります。 価格はそれぞれ7,000ウォン、6,500ウォン、6,500ウォン、7,000~8,000ウォン、6,500ウォン、5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "このカフェはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、このカフェではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、すべてのメニューはテイクアウト可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様と一緒に来店しても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、お子様と一緒に来店していただいても大丈夫です。ただし、お子様のケアはご自身でお願いします。"
        },
        {
            "question": "このカフェの定休日はいつですか？",
            "answer": "このカフェの定休日は毎月第4木曜日です。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューにはリアルいちごミルクセーキ、いちごラテ、バスクチーズケーキ、ココナッツシェイク、かき氷シェイク、手作りヨーグルト、アメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "いちごミルクセーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごミルクセーキの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごラテの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツシェイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツシェイクの値段は7,000~8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷シェイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "かき氷シェイクの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りヨーグルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りヨーグルトの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 451
    }
}